##Конвеер

####Rest endpoints:
* PATCH `/A` добавить элемент в очередь A  (параметры: value - добавляемый элемент)
* PATCH `/B` добавить элемент в очередь B  (параметры: value - добавляемый элемент)
* GET `/A` получить список элементов очереди A
* GET `/B` получить список элементов очереди B
* GET `/state` состояние системы (элементы очередей, точки пересечения)